求老人家mobile plan（現用3台）

老人家用，而家用緊3，要開漫遊通話+漫遊直撥，唔使要漫遊數據，垃圾3台個漫遊直撥無得唔開數據，手機設定無開數據都比佢成日亂收漫遊數據費，想轉台

本地通話1500分鐘或以上
本地無限數據，限速/龜速都得
漫遊通話，要直撥，唔要回撥
（老人家記唔到字頭）
唔要漫遊數據